粉嶺區想學結他

我幾年前玩過古典結他（魚絲結他），而家想學下Acoustic guitar (民謠結他)
有啲想上堂學，好似會學得正宗小小
唔知有無老師有興趣上門教 (我住粉嶺華明)
時間非常彈性，價錢可議
Prefer老師八級或以上
如果有興趣，麻煩各位telegram資料俾我 (eg 你嘅級數, 價錢, 經驗)，唔該哂

推

A wavy line in front of a chord means to play the notes quickly in order, as opposed to simultaneously;to give a chord a harp-like effect. A rolled chord is a type of broken chord. It's a chord whose notes are played one after another beginning at the bottom. Use fifth and second fingers on all broken fourths and first, second, third and fourth fingers on F, F sharp, G and A flat in the right hand.

輕輕一推

係全職結他導師，可以幫到你
有需要可以tg我